澳洲開始凍

準備定野食冬眠

有冇咁誇張

落完雨就凍
我仲未準備好啊~

咩城市

開緊暖爐了

NSW

仲瞓緊

熱朱古力準備好

依家開始瞓

why

Melbourne今日7度

仲要落雨

呢度幾好陽光

凍到撚都鳩縮

有啲地方落雪啦

Sydney 撚揮手

melbourne唔知幾時先再見到陽光

我好鐘意冬天既Melbourne, 成日落雨。

諗住去做下運動
一出門就返轉頭

Brisbane 路過

好撚凍啊 不過個半星期無出街 屋企無野食啦

Briabane同路人